我想問大家而家係邊度買男裝多？

除左u記 h&m個類型之外

u記

u 記

Zara Topman

全身AE

Nicole

屌 除左u 記無架啦

佐丹奴

日本 原宿 南崛江 台場

Supreme

利工民 金利來 得利龍 夢特嬌 鱷魚恤 pierre cardin

Baleno

淘寶

collect point

男裝部

Star101

優衣庫

得利龍

muji

Aeon

Hco 減價買好平

American Eagle,Hollister,Dickies

The one 慢慢睇
執平野去mira gu u記

Hnm u記